<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Kolom 1 -->

  <PsychoidBrewing.label>pembuatan teh psychoid</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Siapkan daun psychoid menjadi teh yang memberikan sedikit euforia dan bersifat adiktif di perapian atau kompor.</PsychoidBrewing.description>

  <TreeSowing.label>penanaman pohon</TreeSowing.label>
  <TreeSowing.description>Tanam pohon alami dari bioma setempat di ladangmu.</TreeSowing.description>

  <Brewing.label>pembuatan bir</Brewing.label>
  <Brewing.description>Bangun tempat pembuatan bir dan tong fermentasi untuk mengubah hops menjadi bir yang lezat.</Brewing.description>

  <ComplexFurniture.label>furnitur kompleks</ComplexFurniture.label>
  <ComplexFurniture.description>Buat furnitur kompleks seperti tempat tidur, meja ujung, kursi makan, kursi berlengan, lemari, lemari alat, meja biliar, meja poker, ventilasi, sarkofagus, dan lainnya.</ComplexFurniture.description>

  <PassiveCooler.label>pendingin pasif</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>Buat pendingin pasif untuk mendinginkan ruangan tanpa menggunakan listrik.</PassiveCooler.description>

  <Stonecutting.label>pemotongan batu</Stonecutting.label>
  <Stonecutting.description>Potong bongkahan batu menjadi balok batu untuk digunakan dalam konstruksi. Bangun lantai ubin batu yang indah atau jalur beton yang sederhana.</Stonecutting.description>

  <ComplexClothing.label>pakaian kompleks</ComplexClothing.label>
  <ComplexClothing.description>Jahit pakaian rumit seperti celana, mantel debu, dan topi koboi.</ComplexClothing.description>


  <!-- Kolom 2 -->

  <DrugProduction.label>produksi obat-obatan</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Bangun laboratorium obat untuk sintesis obat dasar. Penelitian lebih lanjut diperlukan untuk membuat obat tertentu.</DrugProduction.description>

  <Cocoa.label>kakao</Cocoa.label>
  <Cocoa.description>Tanam pohon kakao untuk membuat cokelat lezatmu sendiri. Makan cokelat memenuhi kebutuhan rekreasi, dan juga bernilai di pasar.</Cocoa.description>

  <Devilstrand.label>devilstrand</Devilstrand.label>
  <Devilstrand.description>Tanam devilstrand, jamur yang tumbuh lambat dan menghasilkan serat tanaman yang sangat kuat dan tahan panas.</Devilstrand.description>

  <CarpetMaking.label>pembuatan karpet</CarpetMaking.label>
  <CarpetMaking.description>Tenun karpet indah dari kain.</CarpetMaking.description>

  <Pemmican.label>pemmican</Pemmican.label>
  <Pemmican.description>Buat pemmican, campuran awet dari daging dan tumbuhan yang tidak cepat basi. Sangat cocok untuk perjalanan.</Pemmican.description>


  <!-- Kolom 3+ -->

  <Smithing.label>pandai besi</Smithing.label>
  <Smithing.description>Bangun bengkel pandai besi untuk membuat senjata logam seperti pisau, gladius, dan gada. Olah logam menjadi lantai ubin yang bersih dan indah.</Smithing.description>

  <RecurveBow.label>busur recurve</RecurveBow.label>
  <RecurveBow.description>Buat busur recurve, senjata jarak jauh yang efektif dan murah.</RecurveBow.description>


  <!-- Obat-obatan -->

  <PsychiteRefining.label>pemurnian psychite</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Perbaiki daun psychoid menjadi flake dan yayo, dua bentuk berbeda dari obat euphoric psychite.</PsychiteRefining.description>

  <WakeUpProduction.label>produksi wake-up</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Sintesis wake-up, obat peningkat kinerja kerja yang menggantikan kebutuhan tidur.</WakeUpProduction.description>

  <GoJuiceProduction.label>produksi go-juice</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Hasilkan go-juice, obat sintetis peningkat performa tempur yang meningkatkan kemampuan menembak, bertarung jarak dekat, bergerak, dan mengurangi rasa sakit.</GoJuiceProduction.description>

  <PenoxycylineProduction.label>produksi penoxycyline</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Hasilkan penoxycyline, obat pencegah penyakit yang memblokir wabah, malaria, dan penyakit lainnya sebelum dimulai.</PenoxycylineProduction.description>


  <!-- Senjata abad pertengahan -->

  <LongBlades.label>senjata tajam panjang</LongBlades.label>
  <LongBlades.description>Buat pedang panjang dan tombak.</LongBlades.description>

  <PlateArmor.label>zirah pelat</PlateArmor.label>
  <PlateArmor.description>Tempa zirah pelat dari logam atau kayu. Zirah berat ini memperlambat gerakan, tetapi memberikan perlindungan yang sangat baik.</PlateArmor.description>

  <Greatbow.label>busur besar</Greatbow.label>
  <Greatbow.description>Buat busur besar untuk menghabisi musuh dari jarak jauh.</Greatbow.description>

</LanguageData>
