<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MultiAnalyzer.label>multi-analyzer</MultiAnalyzer.label>
  <MultiAnalyzer.description>Membangun multi-analyzer yang meningkatkan kecepatan riset dan memungkinkan proyek riset tingkat lanjut.</MultiAnalyzer.description>

  <GroundPenetratingScanner.label>pemindai tembus tanah</GroundPenetratingScanner.label>
  <GroundPenetratingScanner.description>Membangun pemindai tembus tanah yang dapat mendeteksi sumber daya yang dapat digali di bawah permukaan. Membutuhkan komponen canggih untuk dibangun.</GroundPenetratingScanner.description>

  <DeepDrilling.label>pengeboran dalam</DeepDrilling.label>
  <DeepDrilling.description>Membangun bor dalam untuk mengekstraksi sumber daya dari bawah tanah. Anda memerlukan pemindai tembus tanah untuk menemukan sumber daya tersebut.</DeepDrilling.description>

  <VitalsMonitor.label>monitor vital</VitalsMonitor.label>
  <VitalsMonitor.description>Membangun monitor vital yang meningkatkan hasil perawatan medis jika ditempatkan di samping tempat tidur rumah sakit.</VitalsMonitor.description>

  <Fabrication.label>fabrikasi</Fabrication.label>
  <Fabrication.description>Membangun meja fabrikasi yang mampu mengerjakan proyek berteknologi tinggi, mulai dari perakitan komponen hingga pembuatan baju zirah bertenaga.</Fabrication.description>

  <AdvancedFabrication.label>fabrikasi lanjutan</AdvancedFabrication.label>
  <AdvancedFabrication.description>Memproduksi komponen canggih dari komponen standar dan bahan lainnya.</AdvancedFabrication.description>

  <Cryptosleep.label>peti cryptosleep</Cryptosleep.label>
  <Cryptosleep.description>Membangun peti cryptosleep yang dapat menempatkan makhluk hidup dalam keadaan animasi tertangguh tanpa batas waktu.</Cryptosleep.description>

  <PoweredArmor.label>baju zirah bertenaga</PoweredArmor.label>
  <PoweredArmor.description>Membangun baju zirah bertenaga dan helmnya. Perlu diingat bahwa ini juga membutuhkan komponen canggih.</PoweredArmor.description>

  <ChargedShot.label>amunisi pulsa bermuatan</ChargedShot.label>
  <ChargedShot.description>Membangun senjata yang menembakkan amunisi pulsa bermuatan untuk kerusakan ekstra. Perlu diingat bahwa ini juga memerlukan komponen canggih.</ChargedShot.description>

  <Bionics.label>bionik</Bionics.label>
  <Bionics.description>Membangun bagian tubuh bionik berteknologi tinggi untuk mengganti anggota tubuh dan mata yang hilang. Memerlukan dokter terampil untuk pemasangannya.</Bionics.description>

  <SniperTurret.label>menara peluru uranium</SniperTurret.label>
  <SniperTurret.description>Membuat menara peluru uranium yang mampu menembus lapisan baja. Menara ini menembakkan peluru uranium yang dapat merobek plasteel seperti kertas, namun kurang efektif pada jarak dekat.</SniperTurret.description>

</LanguageData>
