<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MicroelectronicsBasics.label>mikroelektronika</MicroelectronicsBasics.label>
  <MicroelectronicsBasics.description>Bekerja dengan mikroelektronika kompleks. Ini membuka meja riset berteknologi tinggi dan konsol komunikasi.</MicroelectronicsBasics.description>

  <FlatscreenTelevision.label>televisi layar datar</FlatscreenTelevision.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Memproduksi televisi layar datar beresolusi tinggi untuk hiburan yang lebih baik.</FlatscreenTelevision.description>

  <ColoredLights.label>lampu berwarna</ColoredLights.label>
  <ColoredLights.description>Membuat lampu berwarna untuk tujuan dekoratif. Hanya bersifat kosmetik.</ColoredLights.description>

  <MoisturePump.label>pompa kelembapan</MoisturePump.label>
  <MoisturePump.description>Membangun pompa kelembapan yang secara perlahan menormalkan kadar air di tanah di sekitarnya. Dapat mengubah tanah basah menjadi kering dan pasir lunak menjadi pasir normal.</MoisturePump.description>

  <HospitalBed.label>tempat tidur rumah sakit</HospitalBed.label>
  <HospitalBed.description>Membangun tempat tidur rumah sakit yang meningkatkan hasil perawatan medis.</HospitalBed.description>

  <TransportPod.label>kapsul transportasi</TransportPod.label>
  <TransportPod.description>Membangun kapsul transportasi yang dapat diluncurkan untuk mengirim orang dan persediaan jarak jauh di permukaan planet. Dapat digunakan untuk penyerangan, perjalanan, mengirim hadiah, dan lainnya.</TransportPod.description>

  <MedicineProduction.label>produksi obat</MedicineProduction.label>
  <MedicineProduction.description>Memproduksi obat standar teknologi industri dengan menggabungkan obat herbal, neutroamine, dan kain.</MedicineProduction.description>

  <LongRangeMineralScanner.label>pemindai mineral jarak jauh</LongRangeMineralScanner.label>
  <LongRangeMineralScanner.description>Membangun pemindai mineral jarak jauh yang dapat digunakan peneliti untuk mendeteksi mineral berharga di seluruh planet. Dapat disetel untuk menemukan mineral tertentu. Membutuhkan komponen canggih untuk dibangun.</LongRangeMineralScanner.description>

  <ShieldBelt.label>sabuk perisai</ShieldBelt.label>
  <ShieldBelt.description>Membangun sabuk perisai yang menggunakan teknologi penolak momentum untuk memblokir serangan jarak jauh, baik masuk maupun keluar.</ShieldBelt.description>

  <!-- Machining and its children sub-tier -->

  <PrecisionRifling.label>senjata presisi</PrecisionRifling.label>
  <PrecisionRifling.description>Membuat senjata presisi seperti senapan serbu dan senapan sniper.</PrecisionRifling.description>

  <HeavyTurrets.label>menara autocannon</HeavyTurrets.label>
  <HeavyTurrets.description>Membuat menara autocannon berat dengan jangkauan jauh.</HeavyTurrets.description>

  <MultibarrelWeapons.label>senjata laras ganda</MultibarrelWeapons.label>
  <MultibarrelWeapons.description>Merakit minigun.</MultibarrelWeapons.description>

</LanguageData>
