<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ShipBasics.label>dasar-dasar penerbangan antar bintang</ShipBasics.label>
  <ShipBasics.description>Membangun elemen struktural dan pendukung dari sebuah kapal luar angkasa. Ini adalah langkah pertama dalam membangun kapal untuk meninggalkan sistem bintang ini.</ShipBasics.description>

  <ShipCryptosleep.label>peti cryptosleep vakum</ShipCryptosleep.label>
  <ShipCryptosleep.description>Membangun peti cryptosleep yang diperkuat agar cukup tahan terhadap ruang hampa, untuk mengangkut orang dalam perjalanan antar bintang yang berlangsung bertahun-tahun.</ShipCryptosleep.description>

  <ShipReactor.label>reaktor kapal luar angkasa</ShipReactor.label>
  <ShipReactor.description>Membangun reaktor nuklir berdaya tahan lama untuk memberi tenaga pada kapal luar angkasa. Perlu dicatat bahwa reaktor memiliki proses awal yang lama dan akan menarik perhatian para penyerang.</ShipReactor.description>

  <ShipEngine.label>mesin Johnson-Tanaka</ShipEngine.label>
  <ShipEngine.description>Membangun mesin Johnson-Tanaka untuk kapal luar angkasa. Mesin JT dapat mendorong Anda ke bintang lain dengan memanfaatkan efek skala kuantum untuk memancarkan momentum ke bintang yang jauh. Tentu saja, seperti semua kapal luar angkasa, tetap butuh bertahun-tahun untuk sampai ke tujuan.</ShipEngine.description>

  <ShipComputerCore.label>AI persuasi</ShipComputerCore.label>
  <ShipComputerCore.description>Membangun sistem sinyal hadiah untuk meyakinkan inti AI persona yang ada agar bersedia menjadi kapten AI kapal. Karena manusia tidur selama perjalanan antar bintang, inti AI diperlukan untuk menangani keputusan kompleks dari penerbangan panjang selama bertahun-tahun.</ShipComputerCore.description>

  <ShipSensorCluster.label>sensor penerbangan antar bintang</ShipSensorCluster.label>
  <ShipSensorCluster.description>Membangun sensor jarak jauh untuk kapal luar angkasa. Sensor ini sangat penting untuk navigasi, komunikasi, dan menghindari ancaman.</ShipSensorCluster.description>

</LanguageData>
