<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Crashlanded.label>Kecelakaan Mendarat</Crashlanded.label>
  <Crashlanded.description>Kalian bertiga terbangun di dalam sarkofagus tidur-kripto dengan suara sirene dan logam yang robek. Kalian nyaris berhasil mencapai kapsul penyelamat sebelum kapal hancur berkeping-keping. Beberapa waktu kemudian, kalian mendarat di dunia pinggiran yang tak dikenal ini.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.name>Kecelakaan Mendarat</Crashlanded.scenario.name>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tiga penyintas kecelakaan mendarat – pengalaman klasik RimWorld.</Crashlanded.scenario.summary>
  <Crashlanded.scenario.description>Kalian bertiga terbangun di dalam sarkofagus tidur-kripto dengan suara sirene dan logam yang robek. Kalian nyaris berhasil mencapai kapsul penyelamat sebelum kapal hancur berkeping-keping. Beberapa waktu kemudian, kalian mendarat di dunia pinggiran yang tak dikenal ini.</Crashlanded.scenario.description>

  <LostTribe.label>Suku yang Hilang</LostTribe.label>
  <LostTribe.description>Suku kalian dihancurkan oleh mesin darah yang dikirim para dewa. Lima orang berhasil melarikan diri. Sekarang, waktunya membangun rumah baru.\n\nCatatan: Karena kalian memulai dengan miskin dan riset yang lambat, skenario ini tergolong sulit.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.name>Suku yang Hilang</LostTribe.scenario.name>
  <LostTribe.scenario.summary>Lima anggota suku yang tersisa mencoba membangun kembali. Sulit.</LostTribe.scenario.summary>
  <LostTribe.scenario.description>Suku kalian dihancurkan oleh mesin darah yang dikirim para dewa. Lima orang berhasil melarikan diri. Sekarang, waktunya membangun rumah baru.\n\nCatatan: Karena kalian memulai dengan miskin dan riset yang lambat, skenario ini tergolong sulit.</LostTribe.scenario.description>
  <LostTribe.scenario.parts.14.text>Para dewa sangat murka. Mesin darah datang di malam hari. Mereka menyapu desa kalian, menebas dan membakar penduduk dengan pedang dan api neraka.\n\nHanya beberapa dari kalian yang selamat. Sekarang, setelah perjalanan panjang yang penuh bahaya dengan berjalan kaki, tanpa teman dekat untuk diandalkan, kalian harus membangun rumah baru di alam liar, seperti yang dilakukan para leluhur.</LostTribe.scenario.parts.14.text>

  <TheRichExplorer.label>Penjelajah Kaya</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>Orang-orang menyebutmu gila karena meninggalkan rumahmu di dunia gemerlap, tapi kau selalu mendambakan menjelajahi bintang-bintang – di luar neurosimulator. Sekarang perjalanan panjangmu di tidur-kripto berakhir, mendarat di dunia pinggiran yang tak dikenal untuk melihat seperti apa rasanya.\n\nCatatan: Karena karaktermu memulai dengan keterampilan terbatas, skenario ini sangat sulit di awal permainan.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.name>Penjelajah Kaya</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Seorang penjelajah kaya mencari pengalaman hidup di alam semesta. Sangat sulit.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.description>Orang-orang menyebutmu gila karena meninggalkan rumahmu di dunia gemerlap, tapi kau selalu mendambakan menjelajahi bintang-bintang – di luar neurosimulator. Sekarang perjalanan panjangmu di tidur-kripto berakhir, mendarat di dunia pinggiran yang tak dikenal untuk melihat seperti apa rasanya.\n\nCatatan: Karena karaktermu memulai dengan keterampilan terbatas, skenario ini sangat sulit di awal permainan.</TheRichExplorer.scenario.description>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>Neurosimulasi, permainan holo, dan pesta liar tak pernah cukup bagimu. Kau menginginkan sesuatu yang lebih – tantangan dan konsekuensi nyata, seperti yang diceritakan di buku sejarah. Kau ingin tahu rasanya menghadapi hidup yang penuh risiko.\n\nSekarang, setelah puluhan tahun perjalanan di tidur-kripto, kau mendarat di dunia pinggiran yang tak dikenal ini. Konsekuensi nyata menantimu.</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>

  <NakedBrutality.label>Brutal Tanpa Busana</NakedBrutality.label>
  <NakedBrutality.description>Kau dibius untuk operasi kecil. Sekarang kau terbangun di dalam kapsul yang jatuh menuju planet jauh. Kau telanjang, sendirian, dan benar-benar tak siap. Bisakah kau bertahan hidup?\n\nPeringatan: Tidak ada yang adil dalam skenario ini – sangat sulit dan kematian bisa terjadi karena alasan apa pun.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.name>Brutal Tanpa Busana</NakedBrutality.scenario.name>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Telanjang, sendirian, dan sama sekali tak siap. Bisakah kau bertahan hidup? Sangat sulit dan tak adil.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <NakedBrutality.scenario.description>Kau dibius untuk operasi kecil. Sekarang kau terbangun di dalam kapsul yang jatuh menuju planet jauh. Kau telanjang, sendirian, dan benar-benar tak siap. Bisakah kau bertahan hidup?\n\nPeringatan: Tidak ada yang adil dalam skenario ini – sangat sulit dan kematian bisa terjadi karena alasan apa pun.</NakedBrutality.scenario.description>
  <NakedBrutality.scenario.parts.3.text>Seharusnya hanya operasi kecil. Hanya sejam di bawah bius. Kau merasa benar-benar aman.\n\nSekarang kau terbangun di dalam kapsul yang menembus atmosfer dunia pinggiran yang jauh.\n\nSelain dilumuri cairan aneh di seluruh tubuhmu, kau benar-benar telanjang. Tanpa persiapan, tanpa perbekalan, tanpa alat, bisakah kau bertahan hidup?</NakedBrutality.scenario.parts.3.text>

</LanguageData>
